其實點解做人一定要正面？

我好百思不得其解負面撚就好似犯罪咁咁

喜怒哀樂唔係人基本既感情咩？

負面 傷心 唔係正常咩？ 點解一定要迫自己正面思想？

希望在明天？ 萬一明天都無希望...咁咪仲失望？

大把人負面地生活
只係佢地無咁高調啫

有時講出黎都係想有安慰

屌人負面 屌到人做隱性負面人 好危險

樂觀同悲觀係天生，大部分人都係天生悲觀

利申 認真and唔知聽邊個講

Btw好多人係假正面，而且人假係會feel到

樓主唔好比假正面嘅人影響到，負面情緒係要適當咁去釋放，但同時要比自己嘗試從正面出發，唔係要做比邊個睇，而係正面出發係會比到更多能量自己，相比負面

你今日危險左未

社會鼓吹正面思想
因為咁樣先有助社會發展同進步

但要犧牲大部份人既時間心機去做一樣自己能力以外既野

我都唔知係咪天生負面又神經質又頹
好努力想自己正面啲active啲
不過過一段時間又恢復原狀

無人話一定要正面架 只係大部份人都唔鍾意負能量
你日鳩日咁負面人地唔鍾意好正常姐
唔想無社交咪搵啲負能量撚圍爐囉

唔係嫁有人真係屌到你傻架

負咪負囉

咁係人都有情緒架啦

可能人大左 睇得透左會穩定呢

下下要強裝笑臉 好辛苦姐

其實可以包裝下負面呢件事 去釋放情緒

例如影張有feel既相 但個caption係負面 都可以好撚型

做人唔一定要正面
但一定要人認同就實係正面易d受落...

咁如果你24小時都負既 正常人都頂你唔順既 咪會屌你囉
所以咪搵返啲負能量撚圍爐算鳩數 實唔會屌你架

其實無人話唔比你負 負面情緒係人都有 但如果長期都咁負就無人會頂得順

負面情緒對自己身體唔好

無錯呀

人人都會有唔開心既情緒, 無問題既
但如果你一日 24小時都係負既
搵親人傾計都想要人安慰你
咁咪煩到人囉

你正面啲個人都開心啲啦
俾你揀, 你會揀 開心定 傷心

因為好多attention bitch同厹成日透過扮負面嚟搵食,甚至派帽

同埋個頻率over哂囉,一星期有五日你都喺度呻畀我聽嘅其實好麻撚煩
雖然呢樣嘢無論發生喺樂觀撚定悲觀撚都係煩架啦,但係發生喺悲觀撚身上會特別顯著

因為我相信人始終唔係太鍾意聆聽唔開心嘅事
特別係當你聽到人哋抱怨、但係你冇能力幫到佢嘅時候

再講下啲例子,我發覺身邊好多負面撚係女人多
10個負面撚大概有7男3女咁

我發覺呢班負面撚好多時都只係冇嘢搵嘢嚟講,心態真係好似啲冇人理嘅廢老咁,純粹想搵人r水吹

例如頭暈m痛呢啲都可以打篇千字文出嚟,講埋出世到而家所受過嘅苦難咁
有啲仲會順便拉埋家事嚟講
你叫佢食藥睇醫生,佢又話冇用,然後又loop落去

唔單止女朋友係咁,普通朋友,親戚都會係咁

正面係想生活開心D啫

唔好話一定，但想開心D生活有問題咩？
你覺得有人用槍迫你開心D？

好多人想開心生活，定你覺得同主流唔同，就認為對方迫你？
如果你要咁諗其他人都無乎~

因為對住負面嘅人會好吃力好辛苦
利申負面

但你都活得唔開心 都要扮開心？
無事嫁未餓死因此開心 係咪咁先？

係就係... 但係唔開心係錯？

如果一個人出生係dv家庭
一撚日想死 係唔係錯先！ 又attention seeking?
係啊 肯定想人幫嫁 但你覺得煩咪彈遠d 囉

為身邊人帶嚟負面影響係咪錯

邊個話比你知一定要正面？

可能你想迎合主流啫~
其實唔使理，你扮咪又係俾人話你虛偽~

BTW，無病無痛又有得溫飽確實係可喜可賀。
捱餓既日子真係唔好過

因為外向 正面 世界仔既性格更符合商業社會

自己唔開心緊係冇野錯 不過企圖將呢種唔開心傳染比其他正常人就實錯

啱
不過未必係想傳染比人, 而係想其他人關心吓自己, 只係用錯方法

負面得黎唔好影響人地心情is okay

係啊屌你
好似逼人食二手煙咁

就好似我上面咁講之前

你自己一個收埋唔開心
無人會理你都無人會阻止你
但如果你係因此煩到人地既
咪有人屌你囉師傅呀

你明白點解俾人屌未呀
因為你麻煩到人呀
如果你搵到錢又唔會煩到人
唔會危害到個社會
正面定負面邊個會理你 ?

就係你呢啲撚樣 串柒柒

我就係話緊自己唔開心唔得嫁

得啦知負能量會傳染啦 無人想你理啊撚樣

你明白屌你d乜未啊柒頭

講到自己正義之師咁撚樣

你咁撚怕唔識行遠d? 又唔係同你苦水

做人真難

扮開心又虛偽

做返自己又話人閪

引伸出一個問題 負面嘅人如果要同正常人相處 係咪要扮到好正能量咁先得呢 如果扮唔到 負面嘅人係咪永遠只可以收埋自己一個或者只可以搵翻負面嘅一齊圍爐

睇人 總有人唔介意你負面

又唔係偷呃拐騙 不道德

Just a little bit blue

我串柒柒 ?
咁你講粗口屌我就唔串 ?
你都幾好笑

上面個巴打都有分享過啦
負面情緒唔緊要
每個人都會唔開心
但正面既人會自己搵方法去處理
唔會麻煩到人地
想法負面既人只會圍爐取暖
就算人地俾埋方法餵到埋口, 都唔會去做
咁咪煩到人囉, 師傅

話人串, 你搞清楚件事先啦
唔係剩係我一個會屌啲負面既人架
你都俾人屌過先會出呢個 post 啦
但你要明白人地點解要屌你先得架

你開 post 其實係想 圍爐取暖
定係想知道個問題搵方法解決先 ?

Hope you could understand

我係想知 情緒有道德之分？

講得好啱

搭緊車一陣先睇片

情緒係唔會分對與錯
我都有上過堂學輔導

接受你會有難過傷心既時候
每一個人都有
但我未必會認同你既處理手法
所以你見我其實唔會去批評你既情緒, 亦唔需要

有唔開心既時候
我亦會建議我身邊既朋友拎出黎講
我唔介意聽
聽, 呻 其實都唔緊要
但我覺得應該要慢慢去搵返個問題到底出現左係邊
到底可以點樣去改善
每個人都會想進步, 無人希望自己唔開心架嘛

所以我學輔導果陣
其實都係聽完人好講野
引導佢地去明白個問題所在
引導佢地去自己想辦法解決

因為我諗到既方法你唔一定行得通
所以一定要係你自己諗
但我會覺得第一步先要明白問題所在
咁先會解決到個問題

連登我遇過太多人啦
有好多可能係小朋友, 我一問到深入少少
佢地就會 skip 唔去答
逃避緊面對個問題
只想圍爐取暖, 等自己內心好過啲

呢類人只會延長個問題
唔去諗唔實行就唔會解決到
我希望你唔係呢種人, 你亦唔太似

因為我根本無野想呻

係你先入為主屌鳩人取暖

我唔知你讀乜鳩 你識做情緒係無對錯

咁你理人圍爐 定入雪櫃

乜野希望唔係依種人 果種人?

你係種人? 你乜都要分種族嫁?

你咩族? 分類人?

逃避雖可恥卻有用 結衣BB 都有教啦

你有咩資格話人逃避係錯?

因為其實係人都珍惜正面情緒, 你日日放負無朋友係好正常

見過有兩條女好負面，互相圍爐放負，睇落簡直有般黑氣咁。你係仔你會唔會埋佢地身？

然後佢地無仔，又繼續放負

因為我根本無野想呻

係你先入為主屌鳩人取暖

我唔知你讀乜鳩 你識講情緒係無對錯

咁你理人圍爐 定入雪櫃

乜野希望唔係依種人 果種人?

你係邊種人? 你乜都要分種族嫁?

你咩族? 分類人?

逃避雖可恥卻有用 結衣BB 都有教啦

你有咩資格話人逃避係錯?

如果你開心既咁你繼續啦
你可以keep 住24小時放負
圍爐圍足1個月
其實都唔關我事

不過我就唔知你咁躁做乜野啦
我會建議你小心爆血管

咁咪正常囉

朋友係佢地既選擇

但傷心 唔開心 唔係對與錯

可以做到既係

成佢的朋友 引導佢唔好再咁 之慢慢 自自然然開心

而唔係屌 乜你咁撚負面 再係咁無朋友嫁啦

人地本身無朋友 亦唔會怕無你依個朋友 最怕你做左人朋友頂唔撚住走左去

又或者

你唔好理人地 佢地灰咪由佢地灰 人地可能好鍾意咁既生活呢?

40幾歲又嫁唔出啲女上司
都有呢啲怨恨全世界時氣牆

haha

唔夠人講 自己柒左就話人燥

比個叻你阿 輔導員

又亂用例子啦?

嫁唔出既女上司就一定係恕婦?

無女既毒撚 就係毒氣丸

乜你咁鍾意批評人既 狗子

屌你都戇鳩既

我又唔係社工
你又唔係我啲客
你要負咪負飽佢囉
我唔需要為你既生人負責任架喎

我講既野你岩聽咪同你傾兩句
唔岩聽就收線架啦
我講咁耐一句粗口都無講過
你就不停咁屌柒我
咁我做乜要繼續同你討論先

我會建議你小心爆血管

我正面撚黎既, 放心
回你呢句都笑住回